有冇人成世異性緣都係零？

想錯過機會都唔得，係一啲機會都冇
啲女識我第一秒已經有friendzone氣場咁

好耐之前有一排異性緣好好 不過自己on99咁錯失晒機會

me

頭18年都無
之後就黎料

Friendzone都冇 身邊一個女性朋友都冇